中國移動sales速入

小弟用緊4.5 全速12G

想轉中港數據共用plan

求幫手

我有個未完約既無限4g 成300幾400 宜家cmhk先100幾有plan 幫唔幫到我搞個便d..